廢老背囊 = 暴龍條尾

下下一轉身撞撚死人

其實好多老中青都係咁

所以其實早兩年地鐵個promo叫人入車廂放低背囊係好啱

果陣班背囊撚仲屌地鐵妖魔化背囊人士, 但自己又唔撚自律下

我入地鐵都立即會除低個背囊
揹住真係好影響其他人